[破破盲] 屌, 中左新沙士既革命份子根撚本唔洗守株待兔就可以殺盡對方陣營入面出頭鳥

睇到個何已完睇醫生POST
突然有左靈感
中撚左招既你地根撚本唔需要等敵人出街
直接扮速遞員外賣仔住戶直踩上去對方既住址
利用含有大量新沙士病毒既毛巾或紙巾
幫對方既門柄抹塵
收工
每日做一次,對方或對方屋企人一撚定會有一個中招

唔洗用刀槍
人地想用軍火釣你班X小隊出黎都唔得
搵班死士組成投毒小隊已經可以輕輕鬆鬆令對方陣營任何一個出頭鳥終身變東亞病夫

係新沙士解藥出黎之前
唔單止係一次以低成本爭取雙普選既黃金機會
仲係一次以低成本搞革命既黃金機會

你地唔撚敢投毒真係冇得怪人
咩自己香港自己救, 香港獨立, 時代革命, 報仇等等口號, 永遠只可以流於嘴炮

可以靜雞雞嗎？

揚到咁對家仲唔即刻抹咩